「有人唔做，做狗」都叫恐嚇

克警邏輯
警司協會主席喎

警協會主席

講事實都恐嚇?
哦 原來係中國大陸

自由閪係唔係恐嚇